大家千奇唔好咁試 好易搶火架

近期用壓縮除塵劑 噴個閃光keyboard 一下就著哂火

大家千奇唔好咁做 加支管仲危險架 請廣傳 好人一生好報

正